文宣唔該入一入黎

垃圾Mon Po警犬收皮啦你

推

狗狗出返去啦
你老婆俾人屌緊啊

濫暴已經不能夠形容.
請文宣要大大力揚出去,
係血腥鎮壓!